# ejercicios-programacion
Ejercicios del curso Introducción a la programación
Autor: Diego Puebla Aldama  
Ejercicios realizados para el curso de Introducción a la Programación de la sublinea de Ingeniería de Software de la DGTIC 2020.